更新完留言顯示改改地

係咪我手機問題，點解更新完啲字咁？

已經重開左幾次

加密功能嚟

原來係咁
唔該侵侵